而家想搬自己住避武肺有咩渠道

屋企個精神病老豆話唔戴口罩出街
頂唔順
grant loan仔 但真係怕死
想自己住一排先
各位有無推介